「集思廣益」被捕時有乜方法可以即時向外界透露自己身分

因最近太多疑似被自殺案件
而當被捕人士被捕時，狗都用不同方式使記者聽唔到義士名稱，導致被捕無名無姓嘅義士處境十分危險

所以如果於被捕時，及未被沒收通訊器材能秒速通知姓名、身分證就可以俾律師跟進

齊上齊落
一個不能少

1

好似上次巴士咁，可以用手勢打中文電碼？（身份證上面）

其實可以扮暈訓低不停叫要去醫院

有無啲器材係按一個掣，人地就即知姓名身分證？

如果環境係趕走曬記者，你暈嘅話啲狗應該唔理你

有記者咪大聲叫
我要去醫院呀 我好暈呀 行唔到呀
無就準備攪炒

如果被捕時成百隻狗圍大圈，記者趕到老連咁遠，現場又好嘈，自己雙手準備被鎖

預先留低資料畀信得過的手足

咁即係無記者就去唔到醫院
準備去新屋嶺被姦或虐待致死

可以試下出門前用send WhatsApp share live location比朋友，佢最長可以share 8個鐘。即使被捕左都知去左邊度。（但如果無哂電或者比人熄電話就拜拜）

依個都得
如果有毒撚無朋友，自己去發夢呢？

iPhone 就可以將apple ID同密碼交比你信任既人，佢地可以用Find my iPhone 去搵到你最後既location
(但一定要記得開定位）

我出既話都會留訊息俾朋友 如果3點都無覆機就幫我通知屋企人

有人話有app 㩒個制就可以send 野比設定好嘅人

狗狗應該好快收電話熄機
所以都未夠快，最好一被捉住就可以秒速通知外界

就係需要類似依啲app
但個app咩名呢？

Copy from fb

Parachute係個緊急聯絡App，遇到突發緊急情況㩒一下App內個大大粒嘅掣，就會自動聯絡你嘅緊急聯絡人，同時就會開始錄影、傳送你嘅地點資訊、錄音，今時今日香港危機四伏，準備定有備無患，等身邊著緊你嘅人唔洗咁擔心。

更重要嘅係，個App原本係收月費，但係連登同佢地傾咗個香港Deal，大家揀返地區係香港就可以免費使用。

Parachute by Parachute Labs, Inc.

Parachute

咁依個好有用喎，手足們都要裝左先

宜家就係唔比去醫院